聽日各位勇武手足請唔可以犧牲，港島遊行必須做到和理非

聽日係用人數表達反惡法，用人數震撼外媒同外國
港島地形差劣，唔適合勇武之戰
況且十月初多日，已經證明遊擊先係出路，遊擊先係勇武主場
衝衝子除咗保護眾和理非，例如銀髮族，遊行完要即散，唔好開戰
平時我都討厭人地叫人留力、下次再戰，我亦都唔係做散水撚，但聽日絕對唔應該犧牲
聽日見！

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

收皮啦屌你老母p牌狗

去完行街返自己區先再撚狗